性小眾之於主流社群 同埋 香港之於中國，其實好類似

有人話
「LGBT班友好鬼麻煩，啲稱謂無包括到佢地又要嘈餐死」

無錯
所以航空公司響目的地選項將香港併入中國嘅時候
都唔好抗議啦
麻煩到人啊

有人話
「依家法律上樣樣權利LGBT班友都有啦 仲響度爭取啲乜啊 肯定係爭取特權啦」

係啊
所以基本法都寫明「港人治港高度自治」啦
班本土派仲嘈啲乜

有人話
「依家我係唔做你班LGBT嘅生意啊 呢個係我嘅自由 咁都嘈 正一仆街左膠」

同意
所以D&G當年唔做香港人生意
我都唔明班人又抗議又剩 jm9
人地D&G做唔做你生意係佢嘅自由
關香港人叉事？
過主啦

有人話
「咁多議題你唔關心 係都要搞LGBT個堆無謂嘢」

咁又係啊
人生有咁多嘢值得做
我都唔明點解會有人浪費時間上連登傾港獨議題

有人話
「一直以來都係男就男 女就女 依家整幾十種性別出來 on9」

我都覺
所以各位ching都係做炎黃子孫啦

p.s.大家都是identity politics 不用分那麼細

你思想可唔可咁狹窄，進化下啦，古代人。

而家唔係LGBT, 而家係LGBTQQIP2SAA+，先天性戀童辟都話要一齊平權。進步下 address 晒所有性小眾。

sor
對唔住
in this case
LGBT直接替換作性小眾看待

push

有無人真係駁到

我哋連登仔只問立場不管consistency
不嬲雙重標準開
樓主五毛

咁唔同意一樣野同打壓一樣係一個spectrum來嘅
e.g.
1. 我同人講芹菜唔好食
2. 我話食芹菜嘅人係狗
3. 我係老細,我唔請食芹菜嘅人做我員工

大陸對香港係做緊3
好多LGBT人聽到1 就嬲到仆街
哩兩樣野好明顥係過火
好多連登仔屌嘅都係3 (打壓人地)
同埋唔比人表達意見 e.g. D LGBT唔比人講1 (其實都算係一種反向打壓)

但係2就係個gray area
講個個好多時覺得無乜野
但係鍾意食芹菜嘅人聽到會好Hurt
我諗樓主個矛盾位就係到
人地用2個態度對你就唔得 (e.g.人地話香港人係狗)
你用2個態度對人就得 (e.g. 話D gay佬係狗)

就好似之前eric kwok post facebook問人你係咪gay
有巴打個比喻好正
就算戴綠帽唔係罪,你都唔會周街問人係咪戴過綠帽啦
(當然gay唔認該係D羞恥嘅事啦,但係個社會係咁覺得)
所以有時講野之前諗下會唔會hurt到人都應該嘅
(不過係連登講要諗下人感受真係有D on9 )

同意

不過某程度上性別議題比起身分議題（響中國／香港而言）更加敏感
即係雖然社會依家比較開放
但係性小眾出櫃之後應該都會被人響背後議論
所以佢地或者會有啲過敏 但係我又覺得可以理解

比較適合嘅例子應該係
你去塞爾維亞度
同人講自己係科索沃人
你面臨嘅社會排斥應該就比較類似性小眾啦

點樣將性小眾去污名化就好靠LGBT自己點宣傳啦
有D似好多垃圾家長覺得廣東話係垃圾
點樣幫廣東話提升地位 e.g. 去書面語/廣東話入文咁

同埋本身LGBT/講廣東話嘅人都要對自己個立場有返D自信
唔好比人拋兩拋就自己都覺得LGBT/廣東話係垃圾

我諗好多LGBT比人笑兩句就嬲到仆街都係對自己立場無自信
你見D連登真/扮gay佬比人屌佢地gay佢地會問返你比你條撚佢含
又例如人地話廣東話係方言,你會有自信去屌返普通話係比文盲用咁

確實
我相信好多時候缺乏幽默感 太過正經嚴肅
對於平權係有反效果
尤其是旁觀者會覺得平權班人係道德塔利班

Identity Politics就係以某樣特徵作為身份，然後群體將個人抹殺，成為政治力量。

LGBTTQQIAAP講盡一堆人，用各種唔同性癖好離標簽自己，然後其他人唔認同就係落後倒退自私迷信。

無論感覺有幾勁
搞gay+週街話比人知係個人選擇
搞les+週街話比人知係個人選擇
兩邊都搞+週街話比人知係個人選擇
易服/食藥/切+週街話比人知係個人選擇

將哩大堆野等同一樣 + 正義化 係政治正名行動，有意的選擇

班人自己想點玩，無人想理。但強逼其他人接受個價值觀就不了。

*種族不存在選擇，所以無責任可言
但唔同地方人因為政治文化唔同，亦的確唔一樣
Horkheimer / Frankfurt school / universal egarlitarianism 害人不淺，從來都只係拗字面上的正義